「求屌醒」好有無力感

對方放棄輿論、做事污糟邋遢
但好似無嘢可以制裁到佢哋

唉 一陣機場見

推

有時結果未必即刻睇到既
話唔埋大陸都起緊義 我地唔知呢